容浩龍同當年梁朝偉有咩分別？

一個字 懶

佢邊到懶呀，用分手 做新聞谷個唱喎 一次過買四十張飛都得呀，仲有兩行十連位，大家快啲幫手買